dinnerrr real....

食飽啲

做隻飽鬼

豬頸肉 加波菜？
正喎 好肚餓呀

通菜啊

蝦

狗飯